mltd 夾運費

有無巴打會係mltd買野？因為我只想買一件外套，求夾鄲⼁

夾單

有無巴打

BF買咗張單而家仲未入倉